有無人可以幫鳳凰衛視條女同吳京換面

兩個都係支那人種

咁快投佐胎

上面條女真心幾正

仲係有大陸味

個廣州大媽真係萬能key ，笑撚死
用”唔怕”gif圖黎換面 仲正

以為戰狼果個吳京

我屌你老味

好得意

竟然係呢個po 見到過去同將來...

過去個大媽嘅仲好後生樣

將來個記者變老嘅大媽樣

竟然兩個人咁相似樣

只想去為你 完成時光機器 🎶